死線8.31 4點！！！

林鄭不回應就開波！

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見